點解班狀元唔揀讀IT呢？

連登又話IT前景好嘅

因為簡左IT要做狗
做得狀元 志仲會係做狗到？

有能力既IT狗先可以做得起，靠創業發達

無能力淨係得讀書勁既人讀番醫,出黎又一定有工+起薪高+穩定

簡單D講咪讀醫穩定 讀IT風險大 有得揀點解要賭咁大

叻個啲一早去晒外國讀，一係就自學
香港呢啲垃圾地方荒死你有地方比勁人發圍咩

創科局

我見過，我真係見過

香港做IT做到幾好識飛都冇用，低層俾人當狗喝，中層人工餓唔死不過追新嘢追到你死。
一個唔好彩你真係勁到搞咗檔揚威海外公司出嚟，sorry 囉一係俾蝗蟲抄一係就變咗支那研發。

尖子有咁多好工做仲乜要做IT。

外國勁人讀IT , 而IT 在香港是水泡科...

真係鍾意it做乜仲花時間讀書

In 局長 we 柒

但點解讀醫就要科科5**？其實好多西醫都係呃吓飯食 當然唔計嗰啲真係對病人好嘅神醫

大家都係聰明人, 一個有經驗的人都想前途一帆風順